【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (64) - 1001唔開爛春袋

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】(就黎完 快d打埋佢)

【任抽建議】

【攻略推薦】

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

2勝都700石
咁辛苦打嚟做咩

屌你老母 點解我廢老單騎唔到今日啲日任
一break 就可以重開

其實有冇人砌6光來打pvp

1001唔開po成世保底

FOR月結用

抵呀!我冇廢老!

任抽㗎喎
Pass

幾百血盾有咩用

哭𠹌左點解我貪婪咁少石

你幾多?我4.8X% 岩岩好拎到1300石 幾撚開心

抽抽埋埋咁多廢老 揀隻木屬黎升啦

500石 日日都f rank

低血角可以用

跟屙煙巴組隊
兩次都攞到200水 勁穩
有次打到尾連根性都未破

我都係日日F 但尋日係出主力隊 應該拉到唔少

一返工就見到1001唔開PO

In all in we7

求腳仔裝備

最需要注意都係26800 同80200呢2下有冇因為次序而令木弓招技排唔岩位

我紫裝50LV咋

本身+5 75lv
去到光 月 真係唔識砌
要放啲三星教徒入隊
明明記得可以用里皮

你出主力 人地都係出主力
結論: 都係冇分別

其實打龍出招個次序係點決定
腳仔最高速點解會最後出手
跟職業

鬥金裝同埋捨唔捨得用石換金裝落去

冇廢老

今日連錢SP都AUTO到 開心

比朕睇下你隻廢老生成點

最憎打呢關
成日又暈又反傷

26800血之前
腳>巴>廢老>龍
26800血之後唔知點解
腳>龍>巴>廢老

出廢老純粹係佢騎士隊250% 同埋叫做有輸出

原版都冇?

一日得一架？

29萬戰+綠守護石

機械auto唔到 會比佢反撚死

眼殘
但我腳仔得五星夠唔夠

係 做完日任嗰一架

29萬戰唔會比怪秒咩
定你6星咗?

應該夠 有小巴根性回滿血

冇呀 5星75 雖然我可樂都唔少 但有排都唔到佢6星

6星?

五星廢老全30紫都企到完場

屌你老母 第2名死支那外掛狗

5星

明明記得上個禮拜用廢老會比怪秒 焗住手動
不過可能關綠石事

夠鐘返工啦大家

屌 未瞓醒問on9問題 明明可以自己睇到

恭喜
哇 佢啲分 快撚過火箭

可否時光倒流

最尾一關綠石carry 因為王一定break你 之後係咁燒佢

佢實係On撚9
btw輸左一兩場比巴打你 搞到我洗多左10張卷

我見d小怪都可以crit我幾千
不過綠石疊盾快 一陣試試

我都輸過 打和super

唔敢玩衝分真係
成本太高

返工撚表示好想試下癲
不過最高戰果隻得45萬

淨係買劵都用幾千石

我單冰奶(40萬), 男主(45萬) 再加199萬戰既隊
上面既人冇一個低過我

唔好沖 好撚眼訓
我而家食埋個早餐 請假 訓教

安分守己大師3

好彩訓咗個晏教 飲咗杯咖啡 可以繼續

大師3已經唔係安份守己

我訓得兩粒鐘
Btw 咁開心 嗌早餐可以嗌加大

成本高仲要早起身

無巴跟唔到

嗌早餐已經夠rick
我自己煮個面咋 見今日咁開心加多咗隻煎蛋

唔訓咪唔洗起身

發現廢老要冇skin先work

巴打們有冇save低之前湯巴分享出黎果張守護石推介個表

掛左幾耐？

點解無skin反而好過有skin

有無人可以po下腳仔d數值/裝備 我打唔到

上個PO有原LINK 但係又唔見咗了

唔知 廢老有skin試咗幾次都fail

想問下第一隻6星
係咪應該升左隻 木力架先？

你咁好心機moon實黎kill app

轉頭食飯試下先

而家嚟講我會揀腳仔 或者留到有巴時先用

1001條友我完封左

試多場有skin先

留名睇結果

安份守己係挑1

依家打龍有時50龍水 有時100龍水
sp關又未必打得過咁

木SP 龍 腳仔
6月塔 力架

求多次腳仔打龍三圍

腳仔CP值最高

都係睇攻擊順序有冇排好

好 咁我升腳仔
6月塔打到第24層
都冇乜信心再打上去

早晨
個心成日諗住就嚟有得打7月塔

差6抽保底

可以組隊？？？

我都成功咗用腳仔打龍感謝巴打分享
隊伍係 小巴 elsa 腳仔 打咗28分鐘
不過唔係100%掂 第1次試failed咗
入第3階段亂咗攻擊次序就出事

可以繼續試下喎

8月有得打

24層 隻王 一出大技就秒左

到時又話未調整完唔出住架啦
不過唔緊要 我地會再出個新禮包比你地買

其實打龍既攻擊次序係定左係定係睇自己點排個位置？

好多時發覺隻王太大力就試下用冰奶有SKIN去單挑
又硬又補..

唔明你個問題

打龍可以兩個人打咩依家

我見佢推薦幾種，個堆韓文點解？

直接開去韓服睇咪得

gg 腳仔都捱唔住

咩陣咩練度
你好似都玩咗好耐做咩仲未破到10萬

我係抄佢隊野打
唔係同佢一齊打

用字差搞到你誤會左

幾時唔得過

X3定X2死..X2應該會磨晒成條血入X1死..
我係帶夠4隻, 通常腳仔最尾先死

無講過幾時有返

可能個PASS佢當取代左月塔

邊條血死？
係出招個次序亂左定比佢爆盾死？

跟攻擊次序唔會死
除非你個盾弱雞到X2都比人滅根性

即係就咁呢3隻入隊就得？？

d人話腳仔單挑龍

即係就咁用一隻角色去打龍?

重點係26800血之後果三個人出手次序 次序啱就好穩

Quoted from all in巴

26800血之前
腳>巴>廢老>龍
26800血之後唔知點解
腳>龍>巴>廢老

成星期連可樂個影都見唔到

我自己就腳>巴>肚仔
試左1場好穩 未得閒試第2場
出手次序好緊要 較到腳仔打完到條龍打就岩岩好

冇事 有skin一樣得

80400嗰下都會變

其實個重點應該係 有時隻腳仔就算有藍都係會普攻
所以點解有人會炒

普攻應該係食左沉默
有藍應該係一定出技

好似係因為輪到2技 但唔夠藍出2技

放3隻人係因為其他人既20%血以下 腳仔都會發動到回藍呢個效果

最煩係SET好晒野 但有機會因為80200佢叫 我地會回血 CANCEL左佢個20%回藍

所以無大小巴係咪無得跟？

你地排次序係咪純粹講緊用裝備入面既攻速排到啲角色先後攻？
但腳仔好高速，好難慢過其他人出技wo
定佢要快過條龍？

啲木系唔夠勁，打唔到6月塔最尾一關

無大小巴就要係80200之前MON一MON
因為怕佢一擊必殺你隻腳仔

佢快過條龍

光盾+木力SKIN打龍時代已結束

以家係大腳仔時代

國際ser係咪要轉google play location先down到

唔駛

28抽 > 50+50抽

橙
打PVP又輪唔到佢
Tag pvp就都有位放既

同一個app黎?? 我諗住開始玩

同一個APP
只係APP入面有得揀地區

同一個APP入game右下揀ser

JUL-211 和混黑道的哥哥的女人神宮寺奈緒單獨在一起甜蜜又危險的同居生活神宮寺奈緒

睇極都唔明點解隻龍係跟住腳仔後面出技

我都唔知
佢自己突然改次序

我尋日先見到佢個名SEARCH完 屌

有時會跟小巴 on99

我未打龍 但見到腳仔後到龍我都睇到拗晒頭

早兩日打龍我都有發現呢個問題 腳仔出完一技唔知點解會到條龍出技 打落黎就會MISS晒 不過冇深究

返工偷偷地推一推

無廢老可以用乜?

扮咩工

見到腳仔巨龍忍唔住噴野

今日打龍放3隻就ok?

肚仔
係秩序龍騎就得

個問題係唔100%係跟條龍

比我打夠212 X 3又有咩用
咪又係全2星
屌佢老母

廢老有冇用，我勁抽到佢，想抽嗰啲抽唔到

決定儲一個禮拜一次過唔開心

廢老世界第一 (打今日SP)

轉頭食晏試下廢老先 唔得先帶肚仔

有無龍皮
無龍皮就無用

我今日有補底

補充番 有龍皮都係無用
廢老應該早d去死

仆街個5000藍5000紫新手包expire左...無得課

無龍皮，咁練住其他先，有料先練返佢

腳仔技能就係令條龍減命中同迴避

仲好啦 慳返

廢GAME唔值得課
利申 買左

得冰奶 男主 腳仔 我都係玩返10人陣算 都打到20萬 再練下應該可以314

搵定低層公會都得
跟唔到

我都淨係買左呢個

10:4 以上既全部買哂

其實買左都跟唔到,慳番好過

屌 有喇
腳仔以外個兩隻速度唔好高過四十幾左右就得

落三隻炒左

又好似唔得喎 仆街 係咪BUG黎

湯巴係咪有介紹過蝴蝶pvp?

不如屙屎俠貼你果3隻人嘅詳細數值黎睇睇

唔使做傻仔好事黎

扮緊工 要轉頭

小喇吧 打龍起團滅一刻wtsapp+TG一齊響 疾咗機kill唔到app

一齊扮

嘻 毒撚就唔會遇到依d情況

我老豆再加個唔知乜鳩gp 十年唔響一次

無石仔升d紫裝
成班拎住30LV紫裝on99

3隻過到
今日風向可以吹奏all in巴

花式曬自己係MK 笑9毒撚
扑

我都過左期，原來有時限，月卡黨本身諗住等巴拉卡先課埋新手包
不過唔抽re儲到好多石都夠用，skip左廢佬安妮，宜家都儲左萬幾石

點解我抽左八千幾石安妮
仲要抽唔到

我3隻過唔到 做唔到腳仔之後龍

抽多5千就有

頭兩場得 第3場就失靈 應該BUG

抽左RE池仲未到底人生已完
SKIP左肚仔 安娜 木弓

熊仔到左期 要幾多工作天收返錢?

唔做傻仔了

腳仔都skip

錯PO

你已經係傻仔 唔怕抽埋落底

無石點唔skip

依隻Tier C-點用？
湯巴係咪好似有介紹過？

腳仔係暫時出咁多個pool最勁個個

抽免費石都係哂電（公司差電）
課金追先係傻仔

小花bb
我打到失眠點搞

可一不可再
上次我都打到頭暈身熱㷫咁

Are you cls

力架skin 個價值..............
好想而家就關撚左個RE池佢

屌終於12場 腳仔世一

我今日個PASS任係鬥技贏6場, on 9

而我隊野無龍SKIN無巴

廢老木弓小巴 成功200龍水all in 廢老

我之前無一日贏過5場

好彩冇下次

我想關撚左個木力SKIN池佢

頭先鬥技場我都抽到腳仔，全auto 第一次全勝拎300石

木架pool,既存在意義係抽安妮

無安妮人生已完

中力架都未中安妮仲抽唔抽

低練, 6XX龍水, save返2個re pool
你值得擁有

睇唔透

本身個skin已經得打龍有用
而家個飯碗都無埋
好想關左佢開烏爾池算

出龍SKIN之前 PVP係勁咖

邊度兩個repool
光盾skin同木力skin都唔係必要
不過低練度就真嘅 但要睇運同埋打好耐

我中間輸左2場對面都係腳仔

算打得快WO
15分鐘完事

今個星期儲番一百萬過哂男主d強化俾腳仔

而家1 4 6 日都肯定可以用木弓過
差聽日後日我都唔太擔心 聽日有男豬 後日有巴

求力架skin價值(5分)

抽完安妮就可以轉pool

一開ser 時代已經唔同左

如果有決心再開REPOOL 我應該都係抽火隊先 雖然好想抽小烏

好快打完ja

本身有7隻腳打龍鐵腳 光盾同力架SKIN
我為打龍先開力架SKIN
咁咪慳返兩個RE

你上個po又話25分鐘

見PVP前面無乜安妮
安妮係咪已成condom

TAG好多+巴拉卡/腳仔/力架

點解我打條龍係最尾先攻擊

一個skin送
一個廢左武功/有生之日buff果時會up 280抽

你郁三下條龍郁一下

ur face

你地講緊條龍跟腳仔喎 點解我有時跟廢老 有時跟小巴

上POST用廢老
之後我轉左用肚仔 極度炸撚7死佢

應該係你打到條龍換血嗰陣嘅時間唔同掛

Your face your fate

應該似
類似last shoot

【問題修復】部分功能異常
■ 修復內容
．貪婪的化身獎勵異常（韓國伺服器）
．無法使用日文命名飛空艇名稱

【補償】部分功能異常
■ 領取時間：2020/6/29(一)05:00 ~ 2020/7/2(四)15:00 (UTC)
※2020/6/29(一)13:00 ~ 2020/7/2(四)23:00 (TST)
■ 補償內容：星鑽 x 200
■ 領取期限：3天
■ 領取方式：補償會自動發放至信箱，請務必於領取期限內領取。

其他服有無得賠 無就炎上

豹女？

俾盡19萬
隻驚成日恰鳩我

屌追post追到心郁郁想抽腳仔
利申 無課 有小巴

抽
男豬垃圾

200石 可以改名了

姐係而家用巴 木弓 肚仔打到200龍水

融合咗好似好揪啲

跟住就會有人曬抽腳仔pool唔中腳仔歪中咗男主

有小巴有石做乜唔抽

same
諗住睇埋下個pool係咩先決定
隻手好痕啊

有巴唔追腳等咩

唔抽等咩

明哂
第1條血 第2隻要埋尾

可能等下隻食到平和狀態既英先抽

第2隻要埋尾係咩意思

抽
本來我是拒絕的 因為我覺得……呀……你不能叫我抽、馬上抽，第一，我要試一下..................

全game最勁個隻你唔抽你不如唔好玩

腳仔金框 抽啦

龍每3turn攻擊一次
腳>2仔>3仔>龍
腳>2仔埋尾>到返腳>龍

簡單黎講睇運
想成功率大D 你隻腳仔有咁低攻得咁低攻
隻小巴有咁大力得咁大力

係咪星期一至五都係腳肚巴?
SKIN木力加光盾可以退休?

一直唔知換血會點搞個出技次序
咁如果要第2隻埋尾其實都唔係易搞到出嚟喎

我隻腳仔仲係好垃圾 咁可能成功率好高

冇機械5星想留石抽巴拉卡 龍skin

第3次保底都係物理武器 唉

X2血開始果時望一望
條龍係唔係跟住木弓
唔係咪kill app再黎
係就唔駛理架啦
繼續睇動畫打其他game

腳仔你地用咩守護石？

腳仔係God God級
唔抽會後悔

總結：
組隊 腳仔 小巴 廢老
第1條血由小巴埋尾
第2條血由廢老埋尾

留意點 腳仔盡量低攻 等小巴執雞
而第3隻未必要廢老 只要係打龍角 咁埋尾機率就好高

男豬 力架 巴拉卡 火隊

可以睇上面總結

呢把比小烏

今日淘汰寶有2個用木
之前有巴就推光
我自己用緊暗 冇錢洗屬

依家可以點睇動畫
啲動畫網摺晒都斷咗一排

打龍充滿隨機性

睇你睇咩

一隻腳仔打曬7日龍都唔抽？ 就算無小巴都應該抽左先 更何況你有。

經已睇透咗 有得搞

今日派完石終於中左喇， 屌你好開心

準備打內戰

我睇netflix 舊番

或者咁講我邊netflix 邊打龍

補返圖

BTW 3人組腳仔打龍 理論上就唔應該會咁random
可能真係bug都唔定

又係時候點名清算 邊個話唔抽木弓但最黎抽左然後打龍打到啪啪聲

點解我覺得男豬好似勁過腳仔咁既 推圖pve 尼講

點解咁得閒
我得lunch time 先吹到水

依句無錯喎 你BIN錯
不過有得增加成功機率

廢老開始有人叫唔好抽

連登仔職業係兒子

o岩
有巴叫買個保險
打龍次序O岩係連平和都唔會消

你睇上面總結
唔係bug 我留意咗好多場

自帶反擊掛

有人話擇名 名呢

一隻腳仔點打龍 求教學

腳仔係勁在佢招降命中 同埋唔係異常狀態 無得免疫
但個龍盾計攻防 腳仔3圍低過男主好多

第2條血 第2隻要埋尾
即係要小巴 結第2條血?

我依邊都內戰

全力發夢 都無工開

講法姐 你會落其他角搞啱個次序㗎 無腳仔我之前淨係打得贏星期六日 有腳仔我而家暫時日日都得。

正常攻擊次序
腳仔>小巴>廢老>龍

如果第1條血小巴埋尾:
腳仔>小巴埋尾>(到第2條血）腳仔>龍

到第2條血廢老埋尾
腳仔>龍>小巴>廢老埋尾>(第3條血)腳仔>龍

係 腳仔個盾勁易爆 依加冇玩個男豬號 玩腳仔號 反而難推左 兩隻都係打主線打到第6章

個兩日多生面口無擇到 後悔了

要點打？ 新手唔識 得依堆英

勁好彩 3件光屬 同埋光屬岩唔岩男主？同埋武器點有屬性嫁？？

升完lv 先再講啦

要升到幾多先夠

試左，3場有1場打到314k

我係有份講唔抽
不過都係討論吓
邊個留意到招降命中 龍都食到 而且唔係異常狀態 無得免疫

我收唔到貪婪的化身嗰 1000 石喎
一起身收得二千幾石
明明 total 應該有 3090

真係以為一抽出黎就可以打死咩

推晒主線同打晒迷宮先再諗

六星金裝
紫裝都得既 充滿隨機性囉

轉風向係呢個po定律
唔洗咁認真

官方好撚古惑，通常出d角唔係pvp就pve好大幫助 但估唔到今次係直頭係打龍咁撚勁

問題我冇

最大問題冇小巴
有小巴既腳仔先係完全體

咁睇尼有排 最衰隻男豬ac 又抽唔到腳仔 局住重玩

今次係兩邊都勁+好J

出技畫面

腳仔池都未完 梗係玩男主AC農石抽埋隻腳仔佢啦

DIU 我個公會無報公會戰 炒哂粉啦
TOP5無望

比人斬死都似

總結 唔抽=gay

唔計龍
打其他要有隻巴先得

大巴都好 真伯母

點解又冇報

貪婪副本隻寵物有無巴打拎左 有無用？

扮工留名

計過 唔課既冇可能抽到 而且唔太想玩亞服 太多支那人

你一睇就知係勁嗰邊

不過我睇極都唔明公會戰講分點計 飄忽到
唔講今個星期無報
上個星期明明贏哂 贏埋個STARRY 但STARRY都高過我地公會

好耐冇發

最驚抽完玩幾日就nerf
如果腳仔單刷唔到龍仲值幾分先？

頭寒啦

武唔會有屬性

光唔算太岩男主 但可以用住先

點樣可以搵返官方拎返個 1000 石

咁點有6個光屬呢？ 個效果

重點係 落廢老/其他角加速成個流程
26800-80200 如果單支腳仔 真係打撚到想死

都係再等下d 打龍包膠再試

公會石尋晚收
起身係應該得2千幾

唔似
我freerider 我寄生蟲

官方仲要fix左幾次打龍問題
即係官方默認呢樣野係ok

係喎 自膠

配巴 PVP都係好勁 都要抵抽

邊到可以睇返每星期 report?

得1-30名有得拎

即係課長/外掛世界
咁本身課長/外掛已經屈9我地機
比佢地拎埋隻寵 都係繼續屈9我地機

戰局無改變

睇完更加唔明 上次打佢地 佢地輸到仆街

可能預左用黎加速玩家拎金裝個進度 / 比D人追下

你點計3090先

打龍個700尋晚派左
你3000石有冇計埋先

訓醒無壓力收3000石係咪個個星期都得？仲洗課金既？

請問亞服 有無公會仲有位？
本身個個團長「又」唔報會戰

on9 quit左

其實課長都要每日除裝先得
如果你一隊主隊既裝到跟到pvp頭100既話
未有好多人每日換裝打之前入頭15 唔難不過隻寵好似無乜鳩用咁

試過落4隻角打
亂數多左 仲煩
你有心真係可以淨係落小巴+腳仔
不過26800-80200打得好慢 我寧願加多隻打龍角落去

未知有咩用

我結算就好似1190 + 700 + 1000
朝早收咗2190
700琴晚收咗

全盛時期有幾多個會長係無報會戰
cls
每星期都大執位

btw
其實你可以唔駛轉
因為係同一個會 打唔夠14日 係唔會有月結獎)

一個禮拜收3000
但一個禮拜一個pool 保底要19600 / 13300
結論都係要課

屌幾撚過癮喎

好得意

d網復活曬喇喎

扮9隻MINI人

1個POOL都回收返

一個月收最多2萬石
但一個金skin pool保底已經19600

個重點應該係好睇個堆都停播緊

有冇亞服公會收留

個會由第5跌到落11 陰公

好似真係計打咗幾多場 唔係計日子
我今個禮拜入會之後淨係打咗兩日都收到weekly嘅石

有腳仔 龍主 但冇大小巴同木力架
係咪應該all in re池 抽小巴？
得9000石 無課

上次我星期6入會 打左2日 屎都冇粒

留到星期4

你估NERF完唔洗賠 唔係吓吓翻譯有問題

all in minibus

官方之前條片講11章個度有呢隻野既公仔

毅進星100

肚仔+巴+廢老打龍，第二條血好難唔係廢老埋尾喎，小巴就算用2技都係扣得幾百

唔使nerf, 改到條龍唔食減命中已經得
營運: 冇nerf架, 我buff條龍咋

冇小巴既腳仔=廢老級

唔好再提11章
佢話整好左幾多章都冇撚柒用
都唔實裝

對面啲男豬太撚勁 反死咗一隻主力屌鳩佢

我廢老埋尾都好似可以做到岩既次序

總之唔係肚仔埋尾

你隻人本身有一粒咖嘛

睇見D支那掛仔都反胃

我兩次廢老埋尾兩次都 fail

重點係第1條血都要小巴堆尾

allin俠星四有咩抽

點解我鐘意係呢個POST留言?
因為成日都見到WINGTO同我單眼

唔知
不過all in is damn right

下下都屙煙跳樓都唔掂
不過講就咁講我又係走去抽廢佬

大家太悶
俾D挑戰大家

咁睇黎第一條血唔係小巴就可以 re，快好多

我覺得比起FULL TEAM打龍
我寧願RE多幾次
除非你本身齊晒成條TEAM 又勁多金裝咁就真係無咩所謂

非洲allin都係非洲

上次更新之後順左 部機熱左 係咪被高畫質左

我咁GAY

準備出個2隻又咁GAY

一啪即合

三合一

getter~~~ change!

SHIN‧ALL IN俠

小巴遲早都要抽 早抽早享受

抽爆啦
唯一一隻一定要供既

課都課返黎呀屌

不過如果以家唔駛光盾都打到龍
咁我唔課夠30000了
腳仔踩撚住全部真5SKIN黎打

😂姐係最好就係洗返個人本身個屬性

任你洗

4暗男豬都俾人差啲秒屌

冰好似係大勢

好似用木屬係主流

木屬純粹係前期BREAK左之後反9人
以家人人6石 木屬起唔到作用
我木力根本唔會打到佢6下

好撚似

木屬幫你玻埋自己根性...

有睇巴打半夜出去買奶菜架車著唔返個post

你拎到頭30咁顛大課長

冰定機械好

冰PVP 機械PVE

冰啦
BLOCK好事黎
BLOCK可以比小巴加藍

得巴真係必需
火隊好少少 但佢個位都好多野揀(Annie/男豬/巴拉卡)
光盾打pvp前段都好多 但係我都係覺得小烏難打好多 被動回血+嘲太噁心
力架skin 時代的眼淚

佛心公司 唔反了

先有豹女強化吊打力架
後有腳仔打龍吊打力架SKIN

但力架為大家提供左唔少石!

200鑽含啦
我尋日改名都用撚左

我應該同你同一個會
團長都on9嘅
唔set隊唔online都唔踼
連佢自己都冇打團戰

金武多左有咩用

邊個會咁勁

未聽過會多

你80抽80把金武?

我差8000夠30000 諗緊課唔課隻火隊番黎好

笑死 俾自己人玻璃心屌番轉頭

豹女真係有屌打力打咩

課左先諗

有!
利申 豹女4星倉管

All in repool無煩惱 反正都會放入去
最多都係遲啲先有得爽

我豹女5星 6超越架

應該係啦咁
你退左會未？cls

求其入個無咁嬲
應該取消左佢係第一頁公會list個名佢

抽腳仔抽成咁

慳返D RE 抽新野好過啦

鬥技場比腳仔carry到尾

呢d基本成就黎

掉轉嚟諗 大家打左個和

可以再改名

我都退左
成個會得3個打足兼全勝
3個都退L哂

唔知點用

分解

開名先
「和您抗爭我很愉快」

on9團長game都唔係玩學人開tg group

Meta轉得好快

0秒起手軟皮俠

係到彈彈下好on9

你估淨係打龍咩 總之有巴就勁

新手保底抽到腳仔 有龍男豬,龍廢老,無skin木力架,無skin火隊,巴拉卡,貓盾,同幾隻假5星
打龍得十萬傷左右
係咪要開始供 re小巴pool 定等埋星期四

邊個會
警世下

乜撚野煞筆 好撚可悲牆國人連粗口都唔俾打
記得可以去支那唔知咩網投訴隻game有色情成份
睇下腳仔 肚仔呢啲un下un下
同埋內容係咁講戰爭 又爭權之類點會俾玩

打機最忌入去個名有抗爭意味個D
又冇交帶又棄得快

我應該係其中一個打足
依家你有會未

腳仔單刷龍既門檻有幾高？
6星全金裝美素佳兒？

Lm 待笑

扑得

真係扑得

巴差唔多一定要

啱啦 你個名咁不雅

抄minion

雖然你都係要抽 但等埋先都未遲

和您抗爭我很愉快

第一個星期唔記得都算
第二個星期報左團長都打唔足
有日對面大半個團都無set隊 就係冇人打輸左 on99

海豹100連發
點睇

留名

其實...
簽到
打會戰龍
打會龍
晒人好多時間咩

3樣野加埋5分鐘都唔駛...

我今星期都差d唔記得報
好彩團友們tg瘋狂炸機

未 有冇公會收留
孤兒仔都冇咁慘

力架世一

今個星期唔駛打團戰揮手區
第二個星期衝到上R，第三個星期休息，養生驚

會戰入去輸都好過送俾人丫

呢三樣好快
但係上得線啲人就會清埋競技場 打埋肥關 打埋龍 咁就好撚耐
只要佢唔想做下面嗰幾樣 咁就連你上面嗰幾樣都唔會做

今日打會戰落左女主
Buff 200%之後個盾勁硬
打完3場都仲全隊滿血

咁sad

睇吓係咪要最低要求
打龍我冇乜時間搞 120萬就算

Pvp 就盡力 打贏好開心

2會今日打榮光
求下你地輕手啲

聽日跟你先

個盾厚到呢

呢個真 覺得打機同抗爭可以分返開少少（預左俾人插
最好笑係啲玩支那驚又要改抗爭名 好似一拳超人咁

好似都麻麻地

月塔26 淨帶2隻龍skin過唔過到？？？

你見海豹多就知咩事啦

3人龍隊真係work
總結:腳仔1速>小巴2速>是但打龍被動3速
x4血由小巴尾刀落x3
x3血由3速尾刀落x2
跟住x2就會腳仔郁完到龍郁
慢慢磨死佢

穩過單人腳仔好多

想問下如果我22 抽抽到木弓 建唔建議抽埋個補底融合埋

亞服長玩可以入我個會 「5N1L」
不過創會會長又係無啦啦棄左
我琴日問佢, 佢退左個會長比我
無啦啦又做左會長
上次熱練又係咁.....
公會而家重整緊 , 有幾個位
今期公會戰打緊既 , LV10公會 , 有興趣你申留個名

你本身係有課定無課
無課唔好諗融合
下個池又出隻勁點算

留石啦

個個棄 係咪執了

求收留

Id:LED龍

仲諗住抽光坦skin嚟打龍
而家可以收手了

同你交換就好幾把魔武冇用放左係度

申左 ID: WillUburn

我得咗啦 多謝大家

我得大巴 冰奶兩隻法傷
3星木奶都用埋金武 佢仲係出法傷比我

我缺物理呀

好多成功個案
冇腳仔個班快D去抽返隻返黎啦
居家必備

註:本人持有以上角色

齊晒 3星角係唔係可以抽repool?

Same
腳仔真係好抵抽

打唔贏.... 咩撚野事 一擊一件咁滯
秒唔到就比忍者追殺死埋 我又秒唔到佢...

有腳 冇巴

Congrats

試下BREAK?

我想入

抽到一半 想喊

申請左 id: Lotus26

可能月塔又會出22層個D光屬關呢

原來未加小花好友
清清位 @小花

我同你調轉，我抽極都係物理

法傷主力未成型

屌你老母個PASS要嬴6場鬥技
又係到第6場輸3場AUTO

100石，會抽到大巴、龍奶、腳仔

唔AUTO都仲有機嬴
強迫AUTO真係

喊出黎
都要抽到底

你老味PVP狂彈GAME

如果尾刀位自己控制到就好
總結就係80200後順序唔正常就re得

要打幾耐

啱呀

第1條血唔係小巴結就已經RE得

男主 腳仔 大巴 得唔得

腳仔＋小巴＋3速打龍角 男主無用

冇龍騎士 第2條血打到訓著wor...

頭先打咗場廿幾分鐘

唔得既
我腳>巴>老 先到龍
點搞好

得火斧 冰法個D

無肚仔廢老

係3速就得

要確保第1條血 小巴埋尾
第2條血 3速角埋尾

要試 唔一定次次得 其實見到佢錯次序已經可以KILL APP

頭先比佢食咗張劵

手速慢

頂 今朝無起到身 TAG真係勁易打

閪黑到 保底出腳仔 課到3萬揀咗吉娜
巨乳控 正

基本上只係打1隊勁1隊弱

對我黎講無小巴就係弱

而家打 仲係6千分頭炸麻

打緊 有兩場彈咗驚

上得馬對中等馬
中等馬對下等馬
下等馬對上等馬

好難豬

加油

重有人放單騎

我放兩隊單騎 守到好多場

放兩隻單騎 安妮只有一隻

單騎男豬仲試過贏對面小巴安妮腳仔小烏陣

仆街
玩玩下突然冇左熱誠

竟然 不過安妮都唔係個個有

比半日你重拾返
今晚我要見到你大叫好撚鍾意eh

玩3次係人都悶

又唔係悶
而且覺得唔追新pool 唔追pvp 都冇所謂果種空虛
就好似連打十幾次飛機咁

但其實你連皮毛都未掂到

到你可以掃SP關個陣先講呢D OK?

今晚出街唔得閒

聖人mode緊姐 通常咁會打下其他game

炸雞巴同女女出街唔預我地

儲石
等夠保先睇果期抽唔抽

3pack自選攪掂

咁重返唔返黎公會？

玩耐咗乜驚都會悶，休息一排先

十幾次變左巴達獸啦

我都係
隻隻都要有咁

重點係要打14次先有月獎 我仲撚過你

唔明
我一直係個團入面wo

慘撚過你 跳公會都打唔切14場 屌
仲要上星期棄700石轉

光盾係小妹妹
呀伯係光佢老母

個問題係下個星期應該要由B rank打返起

正常呀
見住d外掛同海豹
又就快1/7都無乜心機

抖下先
反正今日做完日任
轉下心情聽日再玩

係我打得9場 連月獎都拎唔到

以為你冇出聲走咗

無波拎住支大棒gay到

仲識得變大然後射到一地都係

係喎 你乜柒都無

10場打同一條友 咩PVP黎

QUOTE錯

腳頭唔好 去到邊慘到邊
依家跳船執返700算

入返上一個團會唔會計返之前打過嗰啲
攞得到月結

玩左個零禮拜，而加卡第9關，太痛頂唔住，有石應該儲起等下個pool定照抽裝備洗唔洗抽，而加全部都用紫色

唔通真係註定得一個星期命

2個禮拜後返黎囉

儲起
裝備唔使用石抽
卡關永遠都係練度問題 完

半年後返黎囉

買賣po好多人

不嬲多

應該就無可能 最小蝕1700

終於一反四

87驚

唉 今朝無打真係蝕哂 起碼蝕咗幾百石
唔洗一個鐘已經打過咗5千

唔反了

輪住嚟喇

好撚勁wor腳

應得架喎

HSI根本無升過
得美團同QQ係咁升

又回錯 今日未訓醒

腳世一而家

今日D SP 又無龍皮角, 個光補又補唔起..
又無木補果D大大力補, 係咪無得搞

而家幾多了

依家好多都標明冇課金可以避免退款

國際服 公會 哈姆太朗和牠的朋友 招生一名
只要求簽到 跟出席飛龍戰 公會戰
注意 今天或之後轉會會拎唔到公會月獎 （唔夠14場公會戰） 自行考慮
有意就自行申請

唔係好明腳仔pvp點用
小烏 冰奶 木力架/男主 腳仔 小巴？
腳仔淨係用單體技打人？

5200

有安妮勁好多
一技一開波秒人 對面冇根性2技清場

冇安妮點用
打龍外就冇用？

今日我地內鬥. 黃帽團打緊你地

點會 pvp神角（有安妮）
冇安妮pvp照用 單體整盲人 有小巴配已經好好打

半年後我真係返黎開箱嫁
仲有萬4石可以抽聖誕角，諗起都開心

拎住個龍血 咩垃圾技都勁啦 你放夠6件金裝就可以屈到人投降

靠巴打個攻略終於磨過左22

龍血真毒瘤

廢老打pvp唔會企超過5回合

唔記得左報會戰

打極都係同一個人 條友比我打到改陣

我地榮光今日打lihkg2

到時自推1001 冇難度

要用10隻角 佢做咩!
晒時間

理論上 無龍皮情況下
只有礦山,日/月路,貪婪 係打唔到

想闊公會戰係幾點報名
一定要會長報？

我極難都有機會收皮

練多D角啦

11點前，主要你同你團員set晒隊

試下Send email去cs度睇下有冇得幫幫手報返

琴晚十一點？
印象琴晚十一點係禁唔到

11 am

報公會戰真係好撚癲
一唔記得報就成個星期唔使打

琴晚十一點可以報
我準時報左

升高啲主力可以掃蕩

琴晚好肯定報唔撚到 因為團員新加入冇打開 未set隊？

已完全封鎖用戶 有咩令你咁驚訝？

隻game冇得改名？
早知改好啲個名

有 俾200石就得

有呀，免費

去設定

d主力都係4星

收返免費

係咪唔夠10人SET?

自己柒冇意識要報名

刪除帳戶
再開咪免費

下次星期日要係呢到狂洗板
報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰報會戰

轉SER去未有角既SER都可以!

之前冇呢個問題 都係果班人 痴撚線

終於忙完 痴線
可以屙屎打機了

報會戰好大壓力

你條仆街出街食美極都唔預屙屎俠

唔洗啦

唔係唔想俾石想r免費嘢，係㩒咗陣唔見有掣可以改名 先問吓啫，使唔使問吓都起哂鋼咁

左下角, 禁落去
大家R水吹JE 咪認真

巴打好少入呢個po?
呢度d人講嘢係咁架 唔好走心
屌返佢地就岩架啦

真
好耐冇世界大戰

屌番佢啦咁無禮貌

引戰未

係囉 正仆乖黎

最大最惡
分分鐘海豹都屌撚死你班死忠

拎定包花生先

呢到個個串過馬撚

國際服有冇公會有位

完全睇唔出邊句有串人既意思
點解會話起曬鋼

見到了 唔該
等我仲係系統設定個頁㩒嚟㩒去

好！

瞓醒又有花生食

HERE COMES A NEW CHALLENGER!

冇coins con機呀

咁聽住首歌先

呢到文化黎 唔係起鋼

多D黎呢到吹水啦
仲歡樂過入GAME

呢鋪我用LOUIS EX

四季豆成日講D野我都唔明

唔係要玩小朋友齊打交咩

有冇人知點樣先可以AUTO到我想AUTO既關
戰力低到傻西瓜

爆甲佬呀大佬

唔係話雞巴個單
但騙子唔會話自己係

呢到好和平

不過又有少少掛住海豹們

改變你想打既關

直接揀啦 唔洗爆甲

咁咪升戰力囉傻西瓜

已經唔記得點爆甲
淨係記得用冰佬同火佬撞埋一齊就變身

好串
炸雞巴你變左

我以前鐘意蝙蝠佬

我好善良

一次過禁攻擋跳

他不配做對象 可惜你太善良

老實講 你要比完錢先收到login info
login完先見到有課過都係冇仇報
買賣ac最好都係面交
不過都係果句啦 呢隻驚真係唔好買成品, 出事率好高

冇玩過LF2
搭唔到嗲

會唔會

呢樣真

小學電腦堂一定要有隻FLOPPY入面係有LF2

點敢再買成品
其實零課ac 都有風險
會比人攞返個ac

買起我成個人OK?
包幫你刷野

自己開AC零風險

幾條散蛋一齊禁同一個keyboard 禁到啪啪聲

我小學果時floppy 已經絕種
利申：廿中

難D WO師父
個陣好難得有隻GAME
4個人打 用盡成個KEYBOARD

爭上下左右個KEY爭到差D打交

唔洗
包比人插就可以諗下

拿 唔好扮哂嘢呀

仲要課白金

蝙蝠佬明明係隱藏角色但係好渣

比賽都係多人用DEEP JOHN WOODY個啲

我都係廿中渣wo

仲以為你3X

點解我小學冇聽過LF2
果時同fd 玩係忍豆同埋學校隻星願小王子

我諗住20年前左右啦隻驚
你個陣係咪5碎

我小學就打信長

02年我應該啱啱小學

LFO卡有抽過啦掛

信長玩左我好多年

檔左攻攻攻攻攻...

呢個完全有聽過
玩撚完

真冰火天魔唔知乜7透明公仔聽過未

加唔到仲係

我中學打信長 呢到d巴打好後生

係冰火版真天魔透明公仔

終於搞掂 蝕到PK

我中學打
會考個晚都仲打緊信長

會考已經暴露年紀啦 呢到d人應該考dse

利申 1960出世

朗拿甸奴

1960出生有得考會考已經係高材生黎 有料

今個星期任上
未衝既快衝

衝完喇 如果今朝有起到身應該用少幾百鑽

呢個meme 我知啊

可惜我係非洲人

EXOS 上星期4非洲完
今日龍絆 大爆死 (無抽過好野)
今日MHR再大爆死 (無抽過好野)

內戰lihkg2好勁

自由天地個排名低到無機會打內戰

唔比上喇呢度幾位巴打都上完 開始封關
今個星期要守頭16

今日完全推唔郁個POST
你地渣D WO

未到星期3，4

星期一啊
邊有精神

星期4我會成為海豹
個晚8點直播1抽海豹收手

星期四又可以靠海豹爆幾個po

就係冇精神先要吹水

都未知有咩抽 黑貓都抽？

申請左

ID:BearMeow

黑貓前排盾 做咩唔抽

岩呀
前排盾必抽

依隻真係麻麻 係就係盾 不過技能姐唔多岩打PVP

克冰奶
頂住先

最鍾意仔仔角 抽爆

慢慢嚟啦唔急
最緊要出席率夠，同埋肯升3-4星人

手持23000石 等緊龍丁
但日日都想抽小烏

認真，歪啦

內戰仲大壓力

又立flag?

上次大爆死FLAG
今次改名+海豹FLAG

星期四再決定抽唔抽 岩岩ALL IN完腳仔 冇石

好渣咋佢地 我一個打佢地15個 可以的話

咪又係咁打
不過連登會實力都唔錯，至少有擺齊陣先
其他會就算top 30都係有黐石撚連人都唔擺

仲有冇位?

you are my fd

連戰唔同講法啦
同埋好多腳忙打j

你地都ok啦
勁過之前d對手
我地係好運抽d渣對手先上到去
我會戰成日直行3場

訓醒個教昂巴後期追上拎埋成就 屈機

Aerosmith asia -1 高練度每日打團戰

夠石保底再抽

好撚柒呀大佬

好醜樣

不了

阿拉丁真係搞唔掂

巴拉卡真心柒

今日既腳仔仲係咪GOD

係 打龍有佢穩好多

都係要抽我仲未撚中巴拉卡

兩件金粉餅

點解好似變左第2隻驚咁
柒撚到癲

真係唔掂過氣老mk gay 佬打扮

你地有冇抽左呢個

草猛

呢次真係抽完要幫佢除衫

係咪韓仔整完5隻pass 左比大陸team 搞

男主都除咗

仲要兩隻都係
明明連廢老都幾型 呢兩隻做乜鳩炒車炒到咁

次次整裝都保底, 都有衝動想抽

開game抽咗兩次
一次試
一次禁撚錯

OOZOO : 邊個唔鍾意呢套SKIN就係RACIST

唔建議

我見佢寫剩餘一次 以為淨係抽得一次

有擺人有練度最好玩
不過我廢jer小薯多多指教

佢會出紫裝

我試撚咗2次

必中一件可以一戰
4000龍水 得一金武

整極唔出金裝 打pvp d坦死到狗咁

12000龍水未中過金武 暫時未嘗敗績

唔小心拎哂千幾體

初見兄我步緊你後塵

入game有姿勢有特效就唔同

有排掛

佢睇落逼緊我買7000石個升LV禮包

一晚

廢老換咗綠石真係auto到光月絲

買哂

好貴

掛到又點!
咪又係唔中
利申 冇廢老

咁急想要 你比鑽升PASS好過啦

掛到起碼比我feel到隻廢老係做到嘢 冇哂咗我d石
出唔出金裝係另一回事

有冇諗過比完2000石升到30LV都係抽到把物理

PVP 7成都落雙單騎
不過我兩隻都唔高戰

有兩把 無咁黑既

見一隻殺一隻
有雙老鼠

原理係咩
冇金裝都得咩

我都唔高 但見到好似守到幾場 我隻冰奶40萬戰 放出嚟比人笑
btw 你打咗幾多場升到上嚟

老鼠係點玩
未摸到個玩法

我都連續3把物理 再多2把睇落都唔難

Dnlm

好似80
衰在今朝瞓過龍 蝕咗唔少

終於用木弓三人組auto到龍
尋日跟極都跟唔岩次序 今日三舖都跟到

真係有頭髮邊個想食咖哩 我都唔想落雙騎 但冇老鼠放副隊一team就會比單騎擊殺

原理係你比佢break 會係咁疊盾
每turn都逆鱗 個逆鱗傷害仲識疊上去

唔洗老鼠都得既

至少你一開始諗定方案打雙龍
我中間輸咗好多

得我一個過100

頭一條血唔係小巴尾刀可以re
不過我見親都係小巴開2技炸落去拎尾刀

安妮腳仔team
老鼠
小烏break完再打
仲有冇

忍豆風雲 忍太刀

安妮火隊力架最穩陣

冰奶對男主都贏到
高戰過對面就輕鬆
低戰過就睇下招1技會唔會crit 冇事就贏到

極冰鬼切丸

風魔手裏劍

課金戰士先有得玩既野

題外話 隻忍3一出玩左陣完全唔掂

有抓痕不求人已經好開心

俾人break 唔會好易死咩

男主咁廢架咩黑皮都贏金皮

我以前玩偷老豆張信用卡嚟加值玩咗1個月 之後成個帳比人ban撚咗

見d人冰奶唔係冰石 用安妮腳仔直接秒

不了啦 玩過一排 啲野要KEEP住比錢買

小學電腦堂就係成班仔玩忍豆 錢走 連續錢標撳到無錢

有排磨
重有招 迪加＋冰奶/貓盾 兩回合出輔助技 消龍血

因為冰奶冇反擊 而且逆鱗唔會觸發到龍血 唔會幫男主太快上到盾

冰奶2技可直秒男主

要一隻好勁嘅mouse

一唔加值就會跌返落20lv

冰奶硬度高過男豬

冰奶無反擊 男主有
冰奶個盾會疊快好多

長期缺錢

唔洗磨 1分鐘知結果 快過你正隊打正隊

男豬仲未開re pool就俾人踩到地底泥 仲要等2個月成個生態都洗牌幾次

我以前用notebook塊pad玩

窮到300都俾唔起 宜家eh都係

冰奶點會硬過男主呀 男主2千幾防

由T0變T1姐我覺得

夜遊神在此 妖刀村正一刀一件

大佬

果陣99lv=死點狗

打過你就知

好似上盾上得快過男豬

SP隻王點都會break你

邊個高lv 過20 會比人排斥

屌岩岩打龍打到80200冇理
轉左次序熄唔切app 又冇2抽

呢到以後冇打龍10人組

只有腳仔3人組

腳仔又然
好彩之前冇抽力架pool

只要80200安定 就安心等派彩

腳仔就算係保底 都覺得抵抽

以前好多人20LV啲"德" 係會高過99LV幾倍 然後呢啲人係勁到癲

係喔唔講唔覺
個韓妹名又真係好似係大胃王個個

起碼過咗10萬先叫安全 好似係

最好既係落打龍角 一野谷爆80200

一個個陣個個屌佢垃圾又話男豬世一

頭先試咗2場廢老都係唔掂
換咗腳仔+小巴+冰法 好穩 100%過到
到最尾仲有平和
係唔知廢老衰乜

我由一開始已經吹奏緊腳仔
有技睇個陣已經同你地分析左 -命中迴避呢樣野

果日風向係咁

好彩一出我已經扯哂旗啫

廢老D技有持續傷
好易搞亂晒

我一出已經吹奏緊

定應該就咁睇第二條血係咪3仔尾刀
龍騎夠練度正常可以頂到第二條血

一早都話減命減迴仲有mana加乘好撚惡, 仲有對腳發黎發去

其實睇到10零萬左右已經可以由佢擺到314
8萬仲係有變數

仲有CV大西沙織

mark哂名就好公佈啦

差5抽保底

請問下係咪有個網講咩角色配咩色套裝石？印象中好似睇過但又唔記得好清楚

冇mark
不過唔好太講死新角
好多野用過先知

有角剋都唔等於廢 相生相剋 佢仍然係OP 始終龍盾食攻防

男豬係冇以前咁惡單騎殺晒啫
而家入隊一樣好使好用

利申 : 男豬仲係主力

好似隔幾頁就見到呢個問題

打龍三人組係邊3隻？

要放頭PO啦

腳仔+巴+打龍角

8萬果時有兩隻低血夠腳仔回魔已經可以放置 如果岩次序

唔該巴打

係，所以我諗緊理論上
就算第一條血唔係大巴尾
只要頂得順第二階段，第二條血3仔尾，都已經搞掂

所以其實練度夠 直接睇第二條血係咪3仔尾刀就得
唔知岩唔岩

你第2條血3仔尾刀
都唔代表第3條血個次序龍會跟腳仔後面
要第1條血小巴 第2條血3仔尾刀先成立

邊隻係打龍角？

第1條血邊個尾刀 已經影響緊個次序

有龍之加護嗰堆 打龍加傷

岩 頭先試左幾場發現廢老成日搶唔到第二條血尾刀 直接換左冰法一樣work

原來係咁thx ching

今日推銷好成功
無腳仔唔好同人講有玩呢隻驚

想棄

原因 龍逢第4TURN打一次
而每過一條血 會重新由腳仔打起 但龍個攻擊循環唔會重置

保底拎左
想屌出聲

睇唔明泡菜文

依度大把人保底

主要都係分pve pvp
長d既應該係pvp

唔該

火隊用紅石套唔驚比人秒咩

6粒-20%傷害
1粒就驚姐

你比人break 點都死
係食個套裝效果

得兩套金裝

原來個PASS升到30LV之後啲任會變做比錢
想升了

兩套重想點
top個班都有人未齊

好 第4把金武都係物理

幾多先
派你去試

top嗰班好多4套啦

課埋個pass啦 點都好過課7000

1萬都冇

又係俾乞兒

頭po 已改
麻煩1001用template 開po

出左新pool 之後就好友棄驚潮

點解隻貓會變左做豹

然後龍丁變左金翅大鵬鳥

唔係
其實係個最後上線時間有bug

係囉 明明更新之前麵冇事

終於可以做海豹

得罪講句，你d好友因為大爆死而棄既話，玩無抽角game好d呢隻驚送咁多石又有保底

貓王

PAY多2千8石射多隻返黎

你地有無用過新系統升4星

融合好似勁d

勁好多

唔課

完全做唔到腳仔 小巴 廢老 殺龍
求教

唔好用廢老

唔係要用冇skin 版廢老？咁第三隻係邊隻？

我用冰法做龍隊3速
下下轟落去1萬都唔換血

然後腳仔打block1111111 佢就换血
係咪玩鳩我

用打龍特效個D角色就得 肚仔呀 冰法個D

無安妮點玩腳

無肚仔, 無腿仔, 無安姥, 無大/小巴
唔知自己玩緊乜

一係冰法 或者其他龍團打龍角
利申:用冰法唔得用冰老就得

認真 腳仔你值得擁有

你點對得住自己個名

你係橙啲

照玩 有火隊都掂

腳仔世界第一

無啊

出腳仔前為左啖氣射左萬幾石落小巴REPOOL
之後一直抽抽到依家32/50 個POOL 3隻SKIN都未出過

係咪速度上要腳仔>小巴>打龍角？

冰老又邊隻？

咁都玩到既...但係冇咗首turn優勢 至少你仲有巴

至少隻小巴起可見將來會拎到 但腳仔你值得擁有

為啖氣
無左對腳同個肚

無優勢 好似斷左隻腳咁

打錯字 sor 廢老

無深究 佢打得哂就算

【活動】世界社群媒體日登入獎勵
六月三十日是一年一度的世界社群媒體日🎉
謝謝社群媒體讓我們之間的聯繫更加緊密，也認識許多的夥伴們。

同時，國際版上線也滿一個月了。
我們準備了登入獎勵要跟英雄們一起慶祝！
感謝各位的支持，未來也請多多指教。

■ 活動時間：2020/6/29(一)15:00 ~ 2020/7/2(四)14:59(UTC)
※2020/6/29(一)23:00 ~ 2020/7/2(四)22:59(TST)

■ 活動內容：於活動期間登入遊戲，即可獲得該日的活動獎勵。

■ 活動獎勵
．2020/6/29(一)15:00 ~ 2020/6/30(二)14:59(UTC)
※2020/6/29(一)23:00 ~ 2020/6/30(二)22:59(TST)
：太陽石印章 x 200

．2020/6/30(二)15:00 ~ 2020/7/1(三)14:59(UTC)
※2020/6/30(二)23:00 ~ 2020/7/1(三)22:59(TST)
：艾森迪烏 x 100 + 金幣 x 50,000

．2020/7/1(三)15:00 ~ 2020/7/2(四)14:59(UTC)
※2020/7/1(三)23:00 ~ 2020/7/2(四)22:59(TST)
：黃金錶 x 3 + 飛空石 x 100

好佛 不反了 回家了

無啦 點都唔夠石保底 放棄

見仔你個團係外國？

真係好鍾意送5萬
屌佢老母

比狗

50萬好難送咩覺兩次武都冇晒啦
5萬做得d咩 好撚肉酸

大！放！送！

1萬變10萬都特登出公告話送錯啦
50萬條數邊個揹

24/28

單腳都J

課金
課金
課金

係呀 但好似入面都有幾個識中文既 但都係講英文為主

呢個垃圾陣12win

佢每月禮包50萬賣緊1000藍石，點會咁好死送50萬

龍skin

肚仔龍skin 咋喎

有冇位

PVP就垃圾
鬥技隻隻角得1石 兩隻AOE就勁啦

多撚謝喎

而家個requirement係咁樣
Atm 2mill cp and either top 100 pvp or 4mill+ guild hit raids each hit
你公會龍4屬打唔打到4m?

好彩撞得兩場龍

3屬

應該問題不大 你入DC先 再比你個名我 我幫下手

btw 會唔會改過個英文名會好啲

佢1萬藍轉勁少紫 不了

依家轉 無月結喎

CP值高嗰啲pack買晒?

係喎 誠信巴睇定啲先

唔知會過期
個新手包過左期
得返hot deal唔知chok唔chok到出黎

1001準備！

腳仔堅抵屌 唔奶實後悔

放棄

巴打睇嚟你有出櫃嘅傾向

逢星期一都大把人唔記得set隊

我今日都唔記得拎D加成角出黎 好彩贏到

99X警告

男主角6暗石了

返工做陣野就30頁 點跟

6暗有咩用 依家興6冰

6冰要比小烏 邊到黎12冰

轉屬

1001

渣ga
返工要做野

咪隻隻都6冰